經agent搵工成功的機會係咪大過直接搵?

直接搵: 公司登出來, in左成堆人再揀

公司經agent見完一個, ok就請, 唔ok再call agent搵下個

俾agent 狗食水，不了
好工要自己搵

我轉過3次工
有兩份經agent
不過之前其實搵過好多個agent

我覺得大部份agent都好廢
仲要小心有d係呃你資料拎去賣
但有個好agent又真係幫到你搵份岩既工
又教埋你interview重點

結論：只係send資料比d信得過既大agency公司

agent門路多d, 加上有公司剩係搵agent請人

所以搵agent 選擇會多d, 但機會都係睇你自己

agent 果d 通常閪工

唔係

好多銀行工經agent

緊係唔係啦
jobsdb個d先係西工

連jobsdb都冇人屌的工咪揾agent 呃人去做

Agger，agent係sell份工俾人，咁咩工要人去sell呢？自己心知啦，好工既大把人仆到去做，又洗咩要sell呢？當然唔排除有d好高級既工要用到agent R人轉工啦

搵工當然係去奴工處啦

AGENT都有高低分. 但廢既真係>>>>>>>好既好多.